Watch dogs legion 看門狗 集中討論區 (2）

由 Ubisoft 多倫多工作室領軍開發的《看門狗》系列最新作《看門狗：自由軍團》預計將在 2020 年 10 月 29 日於全球 Xbox One、PlayStation 4 以及 Windows PC（透過 Epic Games Store 與 Ubisoft Store）平台發售，也會在 Xbox Series X 和 PlayStation 5 主機發售時推出對應版本。

大家玩成點

呢集係咪無左個手機版面
岩岩開始

引用：#871
真係痴左線
• 10-30

再提一提岩岩開始 or 玩左十尻幾粒鍾既巴打們，記得記得記得一定要將個Save手動上傳去雲端嗰到，如果唔係一Hand機，Save壞左就無得救
現在遊戲係非常容易Hand機同埋Ubisoft connect既自動upload save係廢既
所以一定要 手動將Save上傳去雲端到

P.S. 每次一開Game，繼續遊玩下邊就見到 「上傳Save去雲端」嗰欄

打緊

記得save 上cloud

想知

唔係
不過你要重新做過個任
同埋個任可能會唔同咗

好！ 唔該巴打

我玩落發現有個特工變到無法使用 (明明無用過佢)
係養蜂人黎, 想知點解?

save唔撚到on9 重玩左同一個任7-8次
屌你老味 棄game
永不錄用ubisoft
就算有正game都等出一排特價fix晒bug先買

主線任？

係呀

好慘 我今日都彈過一次 不過咁岩打完個任 我估佢auto save 左 ， 我去搭地鐵就彈 嚇死我

我又唔係彈喎 我冇hang冇crash
但係佢唔會auto save我次次玩完啲進度都冇晒

Report比佢 或者 等下先

依個唔係已經係known common issue咩？
定係我一直誤會咗 crash同hang先係
我見佢之前話咩會出patch fix svae file corruption 我以為係講緊依樣

我揾到個白人正妹殺手加完即刻彈...重開冇左

係邊個位搵到

19個鐘爆機+賣左
bye bye 你條尾

電腦版都400幾蚊

買實體啦

上網有講殺手既出現位置
點知去到有時無 有就永遠都一個樣
殺幾次都同一個樣唔同名 搵條女殺手見下都無

你無緣

你最靚個個係咩樣

我無個靚 同埋有好多係收復地區塞比我

用緊護士？

婦科醫生黎 仲有個女地盤工人
第2行個個

我有個呀婆護士 好正

DedSec瓦解

唔知你係咪果到，不過都提一提
酗酒街(好似)只出男殺手
女殺手有其他固定地方出

我幾個地方都有去 見親都阿叔
永遠同一個樣

Who is she

一個唔著衫嘅建築工人

PS: 純粹係試下Dedsec全滅會點

殺手係咪姐係hitman ? 定叫killer ?

之後點 唔駛玩？

暫時我隊crew

我中文版，有職業殺手同業餘殺手
會招得既都係職業殺手架啦，有槍鬥術同翻滾

出credit，去返主畫面，冇得繼續遊戲
要重玩

你地有無打支線
搵邊個打最好
我個個第4會合頂唔住死左
佢都有拎拳擊獎學金丫

有冇人試過開左永久死亡mode跟著玩死左嗰三個code送嘅特務？

無想像中咁好玩想退錢但UBISOFT好似好難

真，感覺上冇上一代咁好玩

屌係咁crash, 有無解決方法？

見ps5己經做緊八折
想知係咪真係咁差？如果同1/2集比較

Uplay做緊75折, 買legion撘多一隻商品再全單8折
即係legion唔夠一個月就減到6折

on9
上星期先買完黃金版

有折我都想買,但睇完你地評價
有d卻步,12月又有2077
或者睇下之後online mode好唔好玩
特價呢d野有一次就有下次
等等下送埋都唔奇

可以等特價買

等特價

又唔到話差 但同上集比 今集比較無咁豐富

可以玩既野冇2咁多
不過當過渡期攝下時間等cyberpunk都ok
當體驗住一個冇咁cyberpunk既城市

你岩

睇下佢遲d online mode點囉

到時出嘅線上模式會係點玩？
似gta5咁？

佢如果update有改善都唔錯嘅

覺得隻GAME其中一個有趣嘅位
係感受下一個倫敦俾黑_佔領嘅情況
相信香港人會好有共鳴

人地比間私人武裝企業搶曬啲野做
警察係冇實權，連警局都比人當基地咁用

手法一樣，只係換個組織而已

想問吓呢個game操作上會唔會好高要求
自己好鍾意開放世界大地圖 而且又鍾意倫敦
心思思好想買 想完sem之後玩下
利申係未玩過射擊game嘅新手

買啦 玩完玩番2同1 收唔到手架

唔高要求

而家ps4 揸車都係好lag

PS4 突然Load 唔到入game

old news. black friday sale:
但上網版重未攪掂, 應唔應該買season pass (gold edition)? 等左一個月就平CAD $20,

覺得塗裝今集少左好多

玩落又幾好玩
不過好多野要收集
無時間推主線

其實我都係

淨係會收集科技點數，收集個d文件好似冇咩用

我都會拎埋 因為我係收集狂

仲諗住等online
點知又delay出 放game算

Delay 到幾時

Search左
2021

我都係
最憎明明個任解完
叫我離開現場就得
但見到個箱文件走返去拎
最後死咗

正呀喂

等埋艾登dlc出
隻game就可以準備del了

揾唔到電玩遊戲設計師

求分享,懶得買

link?

side mission 係咪無限出

想問下大家 值唔值得買嚟玩下

買watch dog 2好過

開頭玩覺得可以招唔同人好正，玩玩下d玩法都係個幾種，d主線關卡設計都係唔夠好，突顯唔到成隻game 可以用唔同人嘅特點。整體都算好玩，倫敦個景好靚，特價買係抵玩

有新唔玩新！？

明白明白咁睇嚟都要買了
特價係指數位版？
Btw小弟想買實體碟

另外想問下巴打 有冇咩大作一定要玩下咁
好耐好耐冇玩過部Ps4

我玩pc, steam同ubisoft 個到間中都特價，冇ps4唔太清楚實體會唔會特價
呢排真係冇咩值得推介嘅大作

買

謝謝你

明白明白～
咁巴打知唔知之前有邊啲大作要玩返
因為真係好耐冇掂過部Ps4

想問下
抵唔抵玩，有咩明顯優缺點?
同埋non-pro ps4 run唔run得順（呢個問埋有玩刺客新作嘅玩家，邊隻smooth啲）

Hi 巴打 想問下刺客係咪都係必玩
之前未玩過 要玩邊隻版本先？

變咗你問返我
就係諗住呢兩隻二揀一

冇愛唔好買 要對UBI有信仰

其實剌客同呢隻我都覺得好一般
呢隻都仲好d
剌客我真係唯一一代無動力爆機

刺客可以試下ac 2 ezio collection
老實講ubisoft 嘅game未必個個啱玩
平平地就買番隻試下先
利申ubisoft fans

ubi送野，今日輪到watch dog legion

Sor
Btw我好耐之前玩過下Watch dog1 感覺不錯 所以見有新 就想玩下

遲啲可能爆咗watch dog legion之後 再玩下咁

ubi 特價 $385好抵玩 頭先買左

我啱啱都買咗了

ubi online shop pc版好撚平
67折再79折
232蚊就買到

想問買左golden verson點先玩到嗰四個hero？

ps5實體係咪冇黃金版
一定要買ps4黃金升上去?

dlc角色來,要等dlc出先用到
終極版三隻特別英先可以即用

想佢快d出 多人

According to the State of the Game post , the Online mode is supposed to come in early 2021. The launch will include the option to play co-op for up to four players in order to explore the world and play new missions together, including the first Tactical Op. Furthermore, there will be the first PvP mode where players can take on their peers, called the Spiderbot Arena.
Once Online launches, Ubisoft will look to add new game modes, other playable content and apparently some surprises. That said, it will be the launch of an online multiplayer mode for a game with a detailed world so it's probably fair to expect bugs and other launch roughness. Therefore, it's likely the initial patches will aim to fix these things and the subsequent ones will be adding the new content.

expect bugs

之前又話12月有

用mouse定手制玩好

手制揸車 Mouse 槍

前幾日見減價
仲諗緊買刺客定呢隻
睇黎可以慳返
利申:每一集刺客同watch dogs都有買

剌客維京我覺得好好玩
利申都係集集買+白金左上2集

你追剌客故係值得買，
但我追求個玩法多

手製

玩咗兩日想講下感想
覺得幾好玩咁多角色咁樣舞嚟舞去其實幾爽，開埋死亡模式仲刺激，做任都加倍小心
啲任千篇一律嗰啲都預咗，暫時玩落都仲覺得ok

不過都真係好多on9嘢
有時揸揸下車唔知點解可以冇啦啦爆炸咁就死咗個人
揸車個感覺又係好差同埋控制嗰啲又係麻麻
最後就係要屌下整的波game嗰條友，點解你要掉轉R1 R2 同 L1 L2

總括而言係隻好玩嘅on9 game
同埋想問下，第一個揀嘅人係咪都會死？唯一唔想就係第一個特務死，搞到唔敢用佢

正23X買左

屌佢老母 dlc 肯出未

我都想知

你開左死亡模式就會死架喇

型 、 幾時有dlc 幾時可以組隊

我已經玩到 殺死貝格利
前幾關唔可以轉人好難玩 好彩玩之前招募到呢個

想知佢除低左套野佢係咩樣

好似係幾靚㗎
招募任務嘅時候有佢真樣

隻game反極權
但係我自己好鐘意攞啲黑警扣人

原來個8折U幣唔可以同時使用
曬左

PS4 渣車避狗果彈時會lag機，黐撚線公司

搞到我唔敢用第一個人，有感情唔想放棄佢
而家淨係用佢揸下車，的下波算

你哋啲第一個人係咪都死晒

我都玩咗幾日，死咗個spy同hitman依家要recruit番

直接唔好永死就咩事都冇
不過冇永死 玩法會粗暴d

無死到

永死就難玩d

想問吓而家買ps4光碟 係咪可以升級做ps5? 之前睇新聞話仲未得 依家搞掂未？

唔該 頭先去咗買PS5版

揀左困難同鐵人，一開始揀個阿婆俾散彈槍打死
應該要等有qte 先襟，早左襟無暗殺

有冇pc版個save會突然冇左
好彩有上傳雲端

multiply出未

家陣係咪PC無左優惠 要硬食正價?

出dlc未

隻game而家仲多唔多bug
想入手玩了

Muti play有未？

幾時先有online

出左ONLINE未

3月9會出online

請問有tg谷未

新鮮滾熱辣

23/3？

9 march

屌 今日一開game啲面具唔見曬

彈game

冇人玩WDL online?

有？

yes
online 咗

online版勁彈game

等艾登等到頸都長

一開波就買左 特價左幾次都未出

呢集係咪唔會喺steam出架喇

無巴打玩？

me
間中玩

RAP

想問下online職業殺手係咪同故事mode一樣地點出現

想睇下dlc有冇伏先一次過買
但係等左幾個月連dlc release date 都未有

可以咁講
btw 有tg群？

未見有，故事mode都未成功搵過killer

不如巴打開一個

睇攻略

我開？